metoo運動證明咗英美法律係垃圾

香港應該取消普通法